大學生自學研發遊戲重現 7.21 「現實同遊戲一樣荒謬」

反送中運動發生逾年，抗爭消失街頭，卻洐生不同創作。7.21 下的元朗站、將軍澳連儂隧道、學生人鏈…都成為大學生 Mighcty 創作電腦遊戲的靈感來源，「希望我嘅玩家，都會知道香港人喺度經歷緊啲咩」。

大學四年級生 Mighcty，自學創作的遊戲《曼陀羅的傳承》，是一隻 2D 像素風角色扮演遊戲。遊戲主角 Cyrus 原是普通中學生，卻意外闖進魔法世界得到法術，引來魔法「議會」的注意。當 Cyrus 回到原本的世界打算回家，卻在車站目擊市民被大量身穿白衣、手持武器的男子攻擊，令他不得不得使用法術拯救乘客，遊戲故事就此展開。

點擊此link睇晒成篇文

----------------------

支持嘅話可以去Kickstarter課金
between 遊戲式文宣當然唔會係抗爭最重要嘅嘢
但有閒錢嘅手足都可以支持下嘅

推

俾外國人睇嘅文宣嚟
比起報紙廣告可以更加傳達到俾其他人
你用本地人角度去睇就緊係

香港IT
衰過大陸
仲停留係亞洲遊戲

大拿拿600億得呢啲人材

黨鐵Go!

P

Respect，game呢家野要花好多時間自學同整

好有小朋友齊打架feel

樓上超多五毛

通常都係咁
五毛帶咗風向
啲正常人唔會入嚟
五毛就湧入嚟

push

Push

唔通一黎就3A級別
而家D小作都係像素架啦
大把直頭RPGMAKER整出黎TIM
尤其D支那GAME D畫面不嬲爛到唔爛

咁多支那豬入黎就知咩料啦
支持

支持

超勁

想玩

整返個密室逃走？

笑人像素風啲傻閪肯定冇撚打過機
睇死佢哋淨係識gta fifa cod 芒亨就話自己係好熟game界

有佢哋推下post，快d上熱門嘛！

Agree, 同樣情況下，to the moon就係佳作

有無得擺上switch平台
無電腦

有部分5毛都想我哋成功推翻帝國，可以放監

97之前，香港的整驚業其實同台灣差唔多時間起步，假假地都仲有驚瘟同火狗。台灣就華義奧丁大宇TGL (TGL紅到日本直頭係時代的眼淚)
97之後金融風暴經濟泡沫，香港先正式偏向某幾個產業發展，轉型不可能

金已課

pixel style先襟睇
例子: 永遠經典的機戰F+FF，同埋2000年前後既日系PC平台RPG SLG

佢有喺連登開post㗎

[眾籌] 有隻本地game眾籌咁大件事都冇人講？！

咩野叫亞洲遊戲？ 遊戲都有分地區？

正

不嬲 遊戲機有分區

pin返先
想同巴打講你好叻

up

想推 推唔喐

神作undertale咪又係pixel style

新神奇傳說III由Kotoko唱OP

遊戲呀 遊戲機

抗爭遊戲化咩心態

以前windows 3.1

有一個外觀類似嘅遊戲

要一隻人仔移動避開怪物方格

亞洲線上遊戲

開盤用咩罪拉

嗰班友玩開元神

搭車搭咁耐

推呀 港產game

台灣整左咁多年
咁多年Online game
都未整到3A

你計下 返校 同 台灣遊戲產業歷史
就知香港連行頭都無，係咩都無
就唔可能做到畫面好的game la

玩晒
覺得可以多啲抗爭 symbol
當然我知係demo所以冇
demo後段同抗爭關係太薄
玩到有啲個頭有“?”
諗緊我做緊乜
個人覺得啲人物可以清晰影射一啲人物
會好少少

個政府廢到

已課支持

推!!

熱狗：將721遊戲化即係喺傷者身上灑鹽，係人血饅頭，應該永遠唔會再提

同中共一樣唔想人再提721

年青人好嘢，中佬拜伏

之前831密室逃脫都俾人屌到仆街，果然係行得太前既後果

成日都想人地未學行先學走
離地到

nice

記錯唔係831，係理大

佢地成日都想埋中共堆嫁啦

五毛先生
除咗大家都係遊戲之外
有咩可比性？
密室逃脫嗰個係營利㗎我想講

希望上到steam

呢隻game都要眾籌啦，黃絲大家都要食飯，點解佢就要俾人批鬥？

香港人一定支持香港人

眾籌係攞成本
同營利有咩關係？？？
十萬蚊一個game明顯成本價啦大佬

五毛多謝推po

死返去支那啦

Support

人地原post都講明要食飯，點解密室逃脫想食下飯就要俾你地班黃衛兵批鬥到仆街

公道講句，2d驚先正，玩家會更加著重個故事同玩法

想睇人地玩

有無打柒支那人嘅驚？

2d係另一種正，淨係隻stardew valley已經好出名

留名

返屋企down黎玩 如果有班人可以出到完整一隻好似無雙或食雞咁既香港反送中驚就好喇 整個故事模式 每一件大事都記錄在案 可以多人連線一齊逐件大事回顧 驚入面就可以儲裝推翻暴政

重新睇多次新聞
理大展覽冇營利嘅話的確係冇問題

我冇份鬧
我記當時有留過言
佢嗰個其實完全可以叫做展覽
避開一啲觀感問題
簡單嚟講就係照顧到受害者感受
咁有受害者覺得有問題
就有決定性差異

其實五毛先生
呢個話題都幾值得探討

你都話值得探討，咁你就咪一句唔岩聽就屈人毛啦，我有話過呢隻game有問題唔出得咩？

不誠實取用電腦罪+國安法

戇鳩衰過五毛
叫五毛已經係俾面你

手足年紀輕輕識得自己落手落腳自學整驚成才，後生可畏

我不理政治 我唔理我唔知
隻遊戲係好玩既 我推

game界既方向早就已經由主力畫質提升改變為創造同探索精神哲學既價值
傳統3A已經比SJW玩到爛 除左架仔仲有得J下囡囡之外你睇下最新既歐美3A已經知愈黎愈痴線

印象中好似係連登出過post叫眾籌
之後俾人屌到化開又話食人血饅頭又話唔尊重
而家出左名就話好呀宣傳俾外國人睇

Minecraft

tui ah diu

support local game industry

Respect
就算有RPG maker 都要有藝術感同邏輯先整到成隻game

成隻game 質素停留係2000年，死都唔會對現實低俾人笑
重要話俾錢
啲錢真易搵，成班水魚

高汁po 推

好似The war of mine 咁

.

gchi

幫推

Pish

,

上面幅圖
有林先有樹？
？？？？

最後24個鐘la

達咗標恭喜晒
但我想講遊戲成份唔可以太重
唔係啲人又話你嘉年華
用undertale黑暗童話風（應該原本都係咁諗？！）
會好做啲
加油